坤哥唱歌好撚好聽

成家人食食下飯停晒手 睇電視聽佢唱

唔錯
應該係上一個差對比佢好聽d

香港樂壇欠坤哥一個名份